你地收手啦

我發夢發到d人模仿何妖掘墳墓方法去掘妹妹祖先嘅墳墓，正所謂禍不及家人，請你們盡快收手，令香港重拾正軌，做一啲合法嘅嘢！

推